\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Nessaja}
\index[in]{Ich wollte nie erwachsen sein}

\beginsong{Nessaja}[]
\beginverse 
1. Ich w\chord{C}ollte nie erwachsen s\chord{G}ein, \\
hab \chord{e}immer mich zur W\chord{F}ehr ges\chord{C}etzt. \\
Von außen wurd ich hart, wie St\chord{G}ein \\
und d\chord{e}och hat man mich \chord{F}oft verl\chord{C}etzt. \\
Ref.: \chord{G}Irgendwo tief in m\chord{F}ir \\
\ \ \ \ \ \ \ b\chord{G}in ich ein Kind gebl\chord{C}ieben. \\
\ \ \ \ \ \ \ erst d\chord{e}ann, wenn ichs n\chord{F}icht mehr spüren k\chord{C}ann, \\
\ \ \ \ \ \ \ weiß ich, \chord{G}es ist für mich zu sp\chord{a}ät, zu sp\chord{G}ät, zu sp\chord{C}ät. \\
\endverse

\beginverse
2. Unt\chord{C}en auf dem Meeresgr\chord{G}und, \\
wo \chord{e}alles Leben \chord{F}ewig schw\chord{C}eigt, \\
kann ich noch meine Träume s\chord{G}ehn, \\
wie L\chord{e}uft, die aus der T\chord{F}iefe st\chord{C}eigt. \\
\endverse

\beginverse
3. Ich gl\chord{C}eite durch die Dunkelh\chord{G}eit \\
und w\chord{e}arte auf das M\chord{F}orgenl\chord{C}icht. \\
Dann spiel ich mich dem Sonnenstr\chord{G}ahl, \\
der s\chord{e}ilbern sich im W\chord{F}asser br\chord{C}icht. \\
\endverse
\chordsoff \ \\ \ \\ \ \\ \chordson
\begin{tiny}
	\begin{center}
	''Erwachsen? Was heist das schon.\\
	Vernünftig? Wer ist das schon.\\
	Ich bin ich und du bist du.\\
	Das ist alles, was ich weiß.\\
	Du bist jung und ich bin alt,\\
	aber was kann das schon bedeuten?''\\
	\end{center}
\end{tiny}
\endsong
\begin{angaben}{0}
W\&W: Peter Maffay (aus ''Tabaluga oder die Reise zur Vernunft'')\\
FA: 115
\end{angaben}
